李寧旗下私募基金 斥 10 億收購 Clarks 多數股權

節錄：
大陸體育品牌「奧運冠軍及李寧公司」的創辦人李寧，其擔任主席的私募基金萊恩資本（LionRock Capital）昨晚宣布，收購英國知名百年鞋履品牌 Clarks 的多數股權，而 Clarks 家族將保留少數股權。根據《金融時報》引述 Clarks 家族成員表示，交易作價涉約 1 億英鎊，即約 10.09 億港元，但沒有透露交易後家族仍持有多少股份權益。

Source:

20年前一個山寨牌，靠住中共上位食埋百年品牌

又一間唔使買

好哋哋英國品牌就咁就變柒

又一間唔使買了

英國啲工業同品牌就係咁一個個畀外人食左

連美國總統副總統候選人，成個教廷同聯合國都可以買起，遲下中共連成個地球都買起埋

支那人知道中國品牌柒, 打唔入國際.
唯有錢收購, 襯個朵未臭晒之前呃一筆

14億支那豬搾汁
買間野有幾難

咁而家係咪入定啲舊貨收藏

請支持：
HOAX
Historic
Leather Healer

轉左著regal好耐

收購左即刻柒

啲錢咪又係支共俾你，你以為自己真係咁成功
連啲白左都未聽過LI NING呢個品牌

以前返工鐘意買clarks著

會唔會遲吓收購埋dr martens

慘
不過本身香港代理都係藍店嚟